真係好憎d人搭地鐵明明唔係早落車都要企係度門前面

真係好憎依d人，明明個車廂大把位企，你又唔係下個站落車，點解要企個門前面塞住條路呢？真係屌你老母！搞到人地次次都要同你講聲唔該行開！你話車廂多人我都算數，得個少少人都要企門口前面？有冇搞錯呀！呢d人真係好黑人憎！我屌你老母！！！